有無巴打試過係咁俾財仔係WTSAPP問你借錢

PUSH

只借一億 低於一億唔考慮

一開始都係咁覆 但之後好厭
日日KEEP住有幾個sd句野過黎 人都顛

點解會癲

有 啱啱就試過
佢話問我借5借$4000 跟住我話唔借唔使啦唔該 我話我學生要借都係向銀行借10萬😂 跟住佢就話笑咩笑🥶拎幾個電話搵我又話聽日會：我紅你機 成條街追數姐

好煩 一日幾個又唔同財務公司

咁撚惡我大返佢地轉頭問佢邊到有我資料 之後無覆